人生已完 冇錢 冇女 冇事業 冇將來

女朋友唔要我
屋企冇家底
垃圾工
已經提唔起勁去學新野 搵興趣

唔好自暴自棄
努力向上先係你宜家要做嘅野

sam

完全冇動力
放假都想全日係張床上面
連想死既意慾都都冇
真聖人模式

呢d只係你芸芸缺點中既一部分，我幫你數多d啦
樣衰
無腦
懶
工作能力／解難能力／學習能力低
無學歷

社會總需要你去襯托班精英，去為capital holder工作。

同你差不多景況 只少你仲有份工
我就工都冇

針囉

命中要害
我覺得你完全講中哂
但心如死灰
好似信佛咁無慾無求

大部份基層都係咁
比你好努力搏 加多幾千蚊 又點？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

至少仲有朋友啊

向好果方面諗
呢個世界係需要你呢D廢人做下襯托先比較出其他人好
個個咁叻又靚仔就慘啦

除左
無腦
工作能力／解難能力／學習能力低唔中之外，其他都中
所以人工高都係A0